（工程)返緊政府盤睇伙

返工日日玩政治 一d工程技術成份都冇
日日係度唔知做乜鳩

啲大叔傾叫雞

入得政府都係工程界最勁嘅人，你地係睇人做野就得啦直頭可以當退休生活

叫埋深水埗上樓個d

咩係政府盤睇伙？唔明

同我想像中差好遠
有時想去解決工程問題
點知成日留留長要玩人事多過對d機
變左冇時間搞 跟住就收皮

WS 定 AI?

做政府嘅合約承辦商？

睇黎你唔係好岩係香港度做。
仲要係政府做

我見過有條友自稱做政府睇火，平時講自己點勁，
點知連讀IVE PT HD 都可以每個sem肥一科。

真係勁使撚判出去俾私營公司做咩，有料吖嘛，自己攪撚掂啦。

冇錯 根本就識小小扮代表
恃住自己俾錢大撚晒
本來好少事既野壓落下一層
下一層再壓下一層 個獲就越黎越大
做得依d盡量都唔會俾獲人

香港地 好既一份 唔好既一份
對我d能力差既人黎講 工程算係咁

Hi ching 終於見到你唔玩膠

呀Sir

屌你
極懷疑你就係負評我每個回覆嘅人

皇家佬

你可以話佢廿零歲果時候讀書勁
入咗政府 好難再裝備到工程嘅知識

相比其他人一直係私人市場打滾 差好遠